香港地其實最多就係廢男

老老豆豆，兒家香港社會好極端化，一方面多狗公、另一方面又多player。唔知大家有冇聽過二八定律，意指條件最top既兩成男仔會食到八成既女，但黎八成既女又只會鍾情搵返最top果兩成男仔，結果造成一個小圈子輪迥

而果兩成男仔入面又有好多都係player, 要搵條件好又真心既男仔就難上加難，結果造成港女成日叫春，比人玩完又嗌「黎個世界冇好男人!」既現象

剔除普通人之外，港男入面其中一個最大既族群，我稱之為「廢男」啦。廢男既特徵就係自身條件中下，但又成日幻想自己要有一個女神級既女友 。我叫佢地廢男既原因唔係因為佢地本身條件差，而係因為佢地從來都冇諗過要改變 喂大佬，你外表唔掂咪去salon換個新髮型，求其落街買d新衫襯下，參考下人地點著囉，起碼由40分都幫你加到60分先啦。你冇一技之才既去學囉，你每日打少兩場lol，幾個月都夠你學識基本彈下結他啦

但現實廢男只會上網怨天怨地，一味話所有女都係雞(雖然有好多都係 )，屌大佬會唔會係冇啦啦係天有個靚女跌落黎做你女朋友阿!咁你不如直接買六合彩中一億之後包起d model慢慢屌啦

當廢男既數量慢慢增加既時候，最後只會害撚左d正常男仔，因為一部分廢男會進化成狗公，為左得到一條靚女(雞)，佢地會不惜一切，任勞任怨，食屎飲尿都ok，因為除左咁之外佢地自身冇條件去吸引女仔。久而久之就養到d港女個個以為自己係明星、公主，豬西都扮上菜......

唉，結果又係正常男仔埋單，廢男飲完尿最終都係要打飛機過世

出得黎篇預左比人屌比人負皮，見新年冇野做，唔好問我點解唔屌港女，我驚屌港女寫成篇論文都未出到，有機會再講

正皮我俾
但留名你俾人屌

菲律賓佬廢極都仲係男尊女卑 香港好多女就俾狗公寵壞哂

奴性好重

樓主想唔想屌班廢男屎忽

唔太覺

有班撚樣出黎做爛市，港女見有著數就lam撚到盡
一個願打一個願捱，你吹佢地漲呀？

ching ho ball

講得好岩

大把懵撚做壞規矩
好樣少少就狗沖 又買野又氹又隨傳隨到
女根本唔洗氹 等佢討好你
等番先比番少少甜頭佢

衝

乜撚野係 黎個世界

肯做狗公其實算係進步 起碼願意負出 廢男最討厭既地方就係固步自封
利申廢男

好同意 要不停增值自己先可以吸引到人

有啲男人好似未見過女咁 乜女都吹奏做女神

皮已正

黎你老母

駁吾刀

錢又唔儲果下on9
無學識無錢 淨係識打lol

推

唔鐘意打機 , 但鐘意煲劇/聽歌嘅廢男
但無因為為咗靚女嘅女朋友去食屎飲尿同進化做狗公

返工個陣有女點我做野嘅話，多數都係順手就幫，唔順手就wfc ? 之後都係多數會西面同講是講非
我唔幫係因為我生出黎唔係做女人奴隸/啊四

我係好樣衰，咁又點？ 我行出黎你要笑就笑飽佢。又唔會影響到我
我有咩必要為咗你覺得我正常小小就去改
1999,自隊定一打

駁唔到